[平心講] 港女真係天生就好假

鏡頭前 人地面前就扮到好好女友咁，鏡頭後打一鋪機就話唔陪佢
莫講同異性去食飯？同阿媽食飯都唔比呀

無睇條Lin
不過agger好假
做乜都係為左放上網俾人睇
想show off
買個dyson 風筒都可以日日吹頭自拍幾百張相
買個千幾蚊既銀包就會話: 唉 好窮啊 不過係開心既

我屌 好撚心啦